KIND:     Service
VERSION:  v1

RESOURCE: spec <Object>

DESCRIPTION:
     Spec defines the behavior of a service.
     https://git.k8s.io/community/contributors/devel/api-conventions.md#spec-and-status

     ServiceSpec describes the attributes that a user creates on a service.

FIELDS:
   clusterIP	<string>
   externalIPs	<[]string>
   externalName	<string>
   externalTrafficPolicy	<string>
   healthCheckNodePort	<integer>
   loadBalancerIP	<string>
   loadBalancerSourceRanges	<[]string>
   ports	<[]Object>
      name	<string>
      nodePort	<integer>
      port	<integer>
      protocol	<string>
      targetPort	<string>
   publishNotReadyAddresses	<boolean>
   selector	<map[string]string>
   sessionAffinity	<string>
   sessionAffinityConfig	<Object>
      clientIP	<Object>
         timeoutSeconds	<integer>
   type	<string>
